laat haar nu zien dat ik niet de schuld geef vanwege de ratten.
Maar nooit geest - laat het gaan.
Ik denk dat het niet goed zou zijn. '
En dus ging hij op een makkelijke trap de trap op en toen vertrokken we.
Hij was een machtige aardige oude man.
